[香港人既樂園] 冷清的迪士尼

由Zombieland屍殺樂園變返做香港人既樂園咪幾好 雖然決定左零消費但見到d相有d心動好想去大部分設施排隊時間5分鐘

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

好正

叫日本人黎,佢地話佢地東京果個排隊排隊嘔

仲敢黎咩
黑警拉過日本人

終於開始慢慢變返正常啦

無哂大陸西屙屎咪幾好

Parade少人到

係真，我上星期一去
幾乎所有遊戲都唔洗排隊直入

最強賣點

無人唻執埋笠最好

快d執

好多媽媽話立即買年票

我早2 星期前仲有好多中國人， 可能開左學先少人左

睇完相有啲想帶個仔去玩

晚晚落街刺激過迪士尼

香港政府打本
美國人賺錢走

做返香港人生意囉 呢個就係只著重單一客源既後果

點知你又幾時停地鐵又走唔到

學生開左學少左人黎咋

開左學少人好正常啦

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

借位

777 可能死左啦

今早新聞犒都係字幕
sfns=mo

依家香港被人攻擊緊

屌，咁樣反而想去下，但d飛咁7貴

$600一位，不了
$300即去

港人半價就考慮去啦

靠中共客嘅既得利益者唔會覺得正常

呢個先係香港架嘛

咪一樣係支那人，兩邊路坐底班人幾cheap

不嬲weekday都咁

正

唔覺得正常個後果咪就係關門大吉囉

你睇下啲靠本地客既生意實情受到幾多影響

巡遊個陣會叫啲客坐低睇

呢個先係香港人要既香港

又貴
D野又一式一樣
又細

要去都去旅行搵間大D 啦

反而想睇下海洋公園

下下靠大陸米吔屎囉，所以而家震一震唔係壞事

要香港人先有半價 逼佢地做返香港人生意！

好想去

光復迪士尼!!!

幾舒服咁

終於可以去

個入口個牌真係好撚中共feel

要去下啦 冇曬啲大陸9可以開心玩冇人打尖lu

支那狗
驅逐行動 正式啟動

又遠又貴又冇野玩

冇咩人逼搞到我都想去下

港人半價咪去囉貴到hi hi

唔係掛，又話支蝗唔落黎既？

D港女買哂年飛
個個星期都去

咁撚貴不了

買張年票, 去4次差唔多呢個價

係咪玩膠渣佢

Facebook或email 佢地marketing傾下

5分鐘 成世人未見過

好寧靜好治癒

不嬲平日都少人㗎啦

買咗兩年年飛，其實佢平時都無咩人去

有冇人知海洋公園情況

可唔可以唔好再分享香港01?

平日都好多遊客架.
依家少得好誇張喎

因為開左新遊戲

佢地自己選擇做單一客源就要承擔呢個風險依家佢地就係輸打贏要我地一定要撥亂反正香港人！加油！

跟本都唔值咁貴

買左年票

係，再加上而家睡公主城堡裝修緊，
好多人都等佢整好先再買返年PASS 。

咪撚再貼任何連結去紅媒01嘅LINK幫佢具hit rate

真係想share就cap圖

而家洗唔洗500蚊?

入到場又玩到大部分設施
都算值既

開學+平日 所以少人
見到咁好想去 但星期六應該都好多人

星期六日咪又係咁多人⋯⋯

仲睇01,on9

見到仲有一堆大陸人坐喺側邊，不了

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

抵死之前咁多大陸人
啲人聽到多大陸人就唔想去

買學生年飛仲抵

繼續抵制

星期6日呢

好野玩撚完

一早就應該要咁

抵啦 又貴又唔好玩

有邊個仲想去

咁貴 有撚用咩
呢幾日見佢話限時優惠
諗住去支持下
住一晚都既價錢 都仲要1400+
我寧願去澳門5星

真正光復香港！！！

笑死我

正窩 星期6即刻去下

已經算多人喇

早兩日個韓國exchange rmmate話佢每隻game排5分鐘都唔使冇曬班支那人

唔知係咪俾支那狗強姦得太耐
依家見到冇人都唔想去
又冇野玩

之前啱啱去完，雖然都係好很貴，不過好多空位又唔洗晒口水屌人教人排隊

P.s. Iron man果個幾有趣

正啊 空氣都清新啲
係時候去幫襯下

去放鬆下心情都好

上klook買唔包野食好似4舊幾水

星期六日情況係點？
如果都係咁少人真係想去玩返日

反而想去下呢排酒店又平左同囡囡開房幾正，自助餐又做買一送一，希望樓遲下都無人要比返香港人住

正
即刻去搞張銀卡

早兩日去過 幾乎無排過隊 勁少大陸狗

正呀喂

實多人架喇，仲要以蝗為主

要去了,要去了

wfc

不如連登揾日包場玩

屌你睇下巡遊班蝗坐晒地下幾撚肉酸!
仲未係去玩既時候!

對唔住 下次唔貼
冇晒支那人太興奮一時冇諗咁多

真普選之後 大家一齊入去慶祝下

啲飛好柒貴，不了

不如組織去迪迪尼示威

最大股東好似係政府喎
又捐錢俾政府送中?

仆街撳錯負評

太貴 有十年無去過

封曬地鐵站又冇車比人走
入得唔岀得 邊個敢去

係正常返嚟

食屎啦迪士尼賴共賴到出晒面
香港個個跟本唔係比本地人去

好嘢，可以瘋狂玩灰熊山谷同space mountain

其實長期keep住係咁，真係會俾錢想做會員
之前唔想做會員嘅原因，就係因為太多大陸人，咩心情都冇晒

呢啲先係正常人流
今年蝕錢有得賴

東涌綫

執柒左佢啦

有地喇

有全年證都係等會員減價先入去買野依家得閒可以去下 真係玩下

執左去啦，政府年年貼錢俾佢

仲睇01?!?!?

幾錢

最近講小左普通話，內地客怕死講啲好難明英文

上次八月中底去都開始少人
樣樣野都係排幾分鐘到廿分鐘而已
好爽

香港迪士尼樂園終於屬於返香港人

仲有無大陸人？

瘋狂玩灰熊山谷
睇魔法書房同獅子王慶典好似都坐唔爆

好貴，不了

如果係咁 我願意買全年

終於變返香港人嘅樂園

agger 上禮拜去完 勁chill🤤

上年9月閒日去過
都係咁情況喎
一樣完全唔使排隊

其實我寧願香港迪士尼多人 但係無中国人
好過依家咩人都無 無哂樂園氣氛
始終覺得主題樂園多人玩先開心 都係嗰句 唔計中国人
其實只要無中国人 去邊到都係一個樂園

推

去過日本迪士尼就會知香港果個真係狗屋都不如

無咁誇張

上年買銀咭一有學校假既閒日就去
強國人佔7 成

而家真係樂園

迪士尼嗰種係Avengers PG-13 刺激
夜晚落街係Logan Rated R 體驗

罷去

最cheap個隻銀卡$915
不過我上年買係有4人同行優惠好似8折 再平啲

以前去橫濱個遊樂場都好過hk 迪士尼

日本妹表示: 正啊喂 要狗衝

真心少人 以前做過
好撚大對比

Dismaland
我都希望迪士尼快啲興旺返 唔好成日比我見到中國超市嗰啲柒畫面

再加埋開咗學

HK01

證明真係有用

真正的香港人樂園

不過自從佢裝修個城堡已經少左好多人
咁撚柒 講到唔可以穿崩破壞小朋友夢想
但依家穿哂d 起重機

keep到就好

正, 我有兩張免費飛, 係時候去了!

其實香港個迪士尼等候時間不嬲都短，6月頭去嗰時樣樣野都係等一陣就有得玩...

東京逼士尼排到懷疑人生

有幾個fd係入面做，都話靜左好多，攪到我都想平日請假入去行下，橫掂唔使錢

就算裝修緊樂園依然多人，晚晚勁晏清場由7月開始清場快到

你都傻既wait time可以排到30分鐘以上嫁7月開始都唔洗點排咁耐

咪撚再睇01 好嗎

個時pt做聖誕先地獄

關我撚事？

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

如果真係咁小人我反而想去玩下

我做左好耐今年暑假係最撚舒服又好撚爽既暑假

正
大69死全家

7月中8月開始已經冇乜人
利申 剛離職

斷斷續續做過3個暑假

光復香港

Ant man, space mountain, 灰熊山谷放題

笑左

咁樣先似美國小鎮

我呢個禮拜日日都去
除左大陸人 乜人都有
好多日本妹

佢肯減價比香港人, 即刻去住埋新酒店

我都係上兩個禮拜去 日本人仲多個大陸人

831 CCTV

冇曬強國人 日本妹快d黎啦

而加買600蚊可以入兩次
指定日子

迪士尼真係狗都唔去

同埋HK01啲POST收皮啦

人地睇巡遊係一定要坐低睇
出城睇下其他地方啦

光復迪士尼

用黎起樓，新大嶼都唔洗填

字型鳩到冇得再鳩

終於係俾香港人去

我早兩星期去 好多排五分鐘就入得 未試過咁爽
同埋真係小咗支那人 排隊前後都日本人 唔洗再驚比支那打尖

推，開真槍

$688 10月31日前可以入兩次
都算係半價既

拆黎起樓啦屌

茘園

果啲係睇巡遊架 同埋係一定要坐低睇

抵啦

由於中央違反中英聯合聲明 其已失效 The Sino–British Joint Declaration is invalid now since CCP is violating it.

我都係買呢張 抵到爛

由開幕個日開始都未入過去

可以改做習近平樂園

屌你咩 仲有心情去玩

4D 感受，屍殺烈車 ，TG gas, 比鬼追，新屋嶺731 部隊

平番咪有人入囉

崇洋

當年迪士尼做過兩年pt
算係最後兩年多客
走左之後開始少客

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

貴到仆街又無嘢玩

頓變死城，恭喜！

九月不嬲係最少人

香港01

太平山頂仲多唔多大陸人
超過10年冇去過
想上去認真再睇下香港

少左人反而真香港人想去.
不過老老實實, 迪迪尼係旅遊設施, 目標唔係本地人架.

香港國難當前，唔應該有遊客，一個都唔應該有

星期六去迪迪尼玩下先

光復成果顯著

可以再少人啲

鬼城主題

我係 細佬細個時有咩優惠飛先去
好想同條仔去 但真心唔值

Btw 男人應該對迪士尼無性趣？

花木蘭呢屌 唔換走隻臭雞等執啦

咁先係正常

on9 而家唔係呢個問題

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

呢個樂團係屬於香港人，其實咁樣先係正常

我2 星期前， 感覺人數....

中國人> 韓國人> 南亞人> 日本人

上次睇聽到周圍係講廣東話 勁感動

仲係太多人 不了

點解走？依家返工係hea

好柒嫁佢地！講好多英文同佢講佢地下我笑死

前日同女朋友去，全部遊戲都係直行入去直接玩之前排成日都玩唔到幾個遊戲，宜家玩到想嘔都仲有好多時間剩

香港人有幾多生意心照啦

唔會少得過琴晚巡遊剩返1300人

仲睇共產01

8月中帶小朋友去過，所有嘢排5 分鐘 or 唔駛排

香港終於可以宣傳no Chinese tourists 喇

8月去過，幾個鐘玩哂全場所有野，少左好多普通話

嘩正

心曠神怡

少人到好似開門前影咁

塵歸塵 土歸土

樓主早啲走啊 黨鐵封站你就仆街

正 終於可以去

但少人有啲機動遊戲佢會唔開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

琴日去左利申白金ma

迪士尼pt cm 表示，係真嘅
平均排隊唔使10分鐘
行路行到直線
唔使比人插隊，唔使擔心同防範人插隊

支持零消費

屌 好想去呀 但門票真係貴到痴線

不了 個價錢買到兩套豬咀...

件事完左之後所有人一齊入迪士尼玩

不了，貴到夠去一轉台灣

以家去舒服好多~~~

香港邊到會有屬於香港人嘅樂園

執咩啊 我勁鐘意迪士尼

幾時執

下

想去，反而多人唔想去

新遊戲 Soaring at Tokyo Disney Sea, waited more than 2 hours I visit in late August

Op多唔多人

哇 廣東話遊樂園 好正咁

因為去撚晒Costco

屌 迪士尼賺唔夠錢係會問政府攞補貼架

咁少人真係聽乞米

其實日本客好鍾意嚟香港迪士尼
機票平過平京 消費低過東京 排隊快過東京

包場？
我又甲$400

其實9月頭學生要番學，所以平日少人係正常。如果要知道係咪成功光復迪士尼，就要睇下十一黃金週個陣係咪都咁少人

01又想話經濟差建議樓主咪撚睇

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

平日 睇埋星期六 日

01
想幫政治製造經濟差
要放下乜乜乜
用幾張相作文係人都識

早幾日去左灰熊山谷冇開 跟住反斗奇兵個園區幾個機動遊戲都暫停開放

終於正常返

咁洗係香港迪士尼呀！

陣間入去hea 下先

Weekedays去玩 放鬆心情叉叉電
Weekeend繼續去打仗

我上次去都係咁，排都唔使排。唔使再比d大陸人推黎推去

係時候入手金卡

大陸客少左自然會多其他客

抵撚死 多大陸人黎就係咁加價 抵你班仆街無香港人幫襯

呢個現象可以維持幾耐 我相信半年內就會多返人

每年都有類似

成個迪士尼都係架文好過成個迪迪尼都係蝗蟲啦

share 01 cap圖就得，唔好畀view數黨報賺

約女神去玩玩先

但係香港迪士尼去一次就厭啦
都無乜野好玩

平日嘅迪士尼好似一向都係咁
利申：前奇妙處處通銀卡會員

昨天去了，全部 rides 不用排隊！感覺好舒服

花木蘭單野呢

好吸引啊

堅持零消費

最多幫襯黃色小店

有錢都留返課金

由佢取消煙花果日開始, 香港迪士尼正式玩完。

自問迪士尼迷 但香港迪士尼真係好唔吸引
開咗咗多年都係靠老本食大陸人條水
八月中跟個staff朋友免費入
佢都話呢個暑假少人咗好多
講真日本點解咁受歡迎
睇下人地出咩產品 成個marketing爭好遠
反之香港嗰個十年如一日
仲賣緊米奇真係識你老鼠

應該係因為罷工？8月5都會有好多設施無開
平時少人只會早收某啲園區，唔會停咁多個

#boycottmulan 快d執柒左佢用黎起樓啦

weekend會唔會都咁少人

我想睇埋
冷清的海洋公園
冷清的山頂
冷清的銅鑼灣
冷清的上水

街坊食完飯落樓行下都GTA 兩星

岩岩開學一定係少人

同埋樂園冇乜人玩跟本冇氣氛

有全年證 有無人一齊去

垃圾迪士尼

［細思極恐］太巧合的奇怪新聞！

無蝗嘅香港

星期六日有直昇機，5星

咁鬼貴。不了

可以去玩但唔消費 年飛

日本妹來香港就係因為唔大，可以近距離接觸characters... 唔似日本咩都排到hi hi

唔奇,停機鐵嗰晚,成班遊客冇得返屋企

搵鬼有心情去玩咩大佬

自從佢話自己做大陸人生意
唔志在香港人
就沒再幫襯過

依家沒人就想帶個仔去玩

尋日入場人數得千二

有朋友放迪士尼飛，平過原價好多
有意tg

樂園正常應該係要排1hr隊😂如果唔係應該汁得

想跳閘 點睇

我想知嗰晚話被困迪士尼嗰班人最後點

我朋友係入面被困
然後遇到義載車返出市區

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推，清算黑警

Push

上兩個星期趁無蝗去咗
玩咗幾次灰熊山谷同space mountain(?)
要去真係依家去

利申: 有繼續玩返香城online架

日本人鍾意嚟香港廸士尼, 貪佢唔駛排長龍,,,香港係時候賺日圓而唔係人民敝

有城巴,,,不過要等好耐,,,

不如等佢香港人半價 我請你去一次

點敢去，一停黨鐵就遊水番屋企

呢個時候真香港人仲會有心情去迪士尼咩？今日係女義士生日，希望大家入去講聲生日快樂

今日其實係粉嶺女義士生日

好鍾意呢個香港

咁都無200000個簽名？

呢間野政府科水起，到而家都未還過，一路做中國客生意，但都可以一路蝕，佢嘅出現根本就係一個錯誤

係5d影院
迪士尼噴啲香水
我哋噴tg

執柒左佢啦
奶共樂團冇資格係香港出現

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

上海個迪士尼其實係咪執左? 無哂消息

有今日

正常為左唔好擋住後排既人
會叫第一排既客坐係到睇

快d開水上樂園
就會多人去

你究竟有無去過

終於唔使再答蝗蟲啲白痴問題
問我9點巡遊幾點開始
痴筋
問問題永遠答3次先入腦
真係嬲到講英文算，講一次就收可以佢地皮

上個月19號去，仲係好多人喎，不過好多係外國人

上次去，好多日本人

01係鬼

正常既香港

唔好入黎呀
有成2千人入場㗎
唔好攪到咁多人
一陣又比popo話非法集結

成日問路但又唔企係度聽答案，一路一行一路問
仲要講幾次都好似無聽到

唔悶嗎

陣間玩玩吓小飛象停撚咗
Popo爬上嚟Check你身份證

玩緊Space Mountain爬上黎
玩緊蟻俠就拉你使用攻擊性武器-鐳射槍

正 奶共迪士尼收皮之日

佢唔悶我都睇到悶
成日post ig，次次張相都一樣係件衫轉左

屌 開始想去

攬炒

睇完張相搞到想去

iron man直入即玩

想知ocean park咩情況

前排去海馬牌公園唔洗五分鐘就玩到，少左好多講普通話嘅人，無人插隊，耳根清淨

拆在佢起海水化淡廠

今日少客到冇乜答過嘢，因為都冇得比我答

仲去?
個死人花木蘭

有做 香港人688入2次

難得清靜

邊個去邊個就係鬼 花木蘭

邊度有心情玩

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

每年九月都係咁唔係得今年
因為開學啊！！！！！
唔見佢話六月七月八月暑假冷清？
嚟緊10月11月谷萬聖節🎃就會正常返
旅遊旺淡季啊
唔好再睇01新聞了好嗎

今年暑假真係少人

買年飛抵玩

正, 要去好去啦, 無人排長龍任玩, 真正香港人既樂園

門票同酒店都有優惠

全部變 this ..this ..this ...問佢 sorry ..one ???
One麵包腸....

今日星期五、唔知入面會唔會多返人

2星期前用優惠帶個仔去，無01講到咁誇張，都重有蝗，玩遊戲都要排，但唔耐，排最耐係同ironman影相，排半個鐘到

自從冇九煙花唔去

去玩嘅好時機，不過無哂心情玩

煙花都冇埋 真係好耐冇去過唔知原來冇左..咁佢地應該整個laser show一定吸引到好多真香港人去

平時要11點先清曬客閂門，尋日9點就閂到

不嬲9月都係咁上下啦，唔係咩新鮮事喎.... 咪玩啦

貴到咁....點去, $200蚊就去

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

想同gelatoni影相好耐

唔好忘記花木蘭

又話約埋去迪士尼 #BoycottMulan 既

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

呢個真係迪迪尼污點 一定要杯葛佢

琴晚去食泰國野一樣等位
不知幾好生意

諗住聽日去, 星期六會唔會又多返人?

咁落去要買返張年票
唔洗排

呢排去多咗人買年票

推呀

今日迪士尼一定拍晒烏蠅

搵鬼去啦

01可能作嘢吹風，又唔知咩時間影相

降價pls

經濟調整轉型期, 靠哂單一客源, 遲早出現既問題, 遲一下就會多返本地/外國客人.

都唔知仲撐唔撐到一年

係大呀
冇fast pass個個ride排粒幾鐘
一日最多玩到3個
依家香港呢邊ironman一個鐘已經可以玩5、6次
我寧願細啦

依家香港冇fast pass = 日本有fast pass

睇巡遊呀 你去到外國迪士尼咪又係咁坐晒兩邊

多人左好多喇
好多都係香港人

01